<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anthony Cortés</title>
    <link>/es/</link>
    <description>Recent content on Anthony Cortés</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2024 11:24:31 -0500</lastBuildDate><atom:link href="/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El Laberinto de la Burocracia: El Caso de Antonio Cortés</title>
      <link>/es/post/critica_al_fna/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 11:24:31 -0500</pubDate>
      
      <guid>/es/post/critica_al_fna/</guid>
      <description>“El Laberinto de la Burocracia: El Caso de Antonio Cortés”Link to headingPor Antonio Cortés
Es lamentable que una entidad como el Fondo Nacional del Ahorro (FNA), una entidad público-privada, cuyo propósito es facilitar el acceso a la vivienda, se vea empañada por procesos burocráticos ineficientes y falta de transparencia. En el caso del señor Antonio Cortés, un colombiano radicado en la ciudad de Bucaramanga, la solicitud de un crédito para adquirir una vivienda usada se convirtió en un calvario de más de tres meses, un tiempo exorbitante para la evaluación del predio y el estudio de títulos, que según los tiempos estipulados por el FNA, debieron haber tomado solo 5 días hábiles cada una de las etapas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/contact/</guid>
      <description>Si deseas contactarme, no dudes en escribir un correo electrónico a anthonydicortes@gmail.com, con el asunto Pregunta para el blog de Anthony, te responderé lo más pronto posible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yo, Yo Mismo &amp; Yo</title>
      <link>/es/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/</guid>
      <description>MotivaciónLink to headingDesde hace varios años he estado pensando en crear mi propio blog para compartir con la comunidad de programadores (no solo Scala) varios de mis logros y cómo resolví varios desafíos que enfrenté durante mi aún corta carrera (aún en progreso), y finalmente ese día ha llegado, disfruta y espero que algunos de esos temas te ayuden a alcanzar tus metas.
Quién soy porque soy como soyLink to headingSoy de una pequeña ciudad llamada Bucaramanga ubicada en Colombia, rodeada de muchos problemas al igual que el país, afortunadamente, la falta de pasión no es uno de ellos, al menos para mí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
